2021年愛國先搵到食！我成立香江愛國大聯盟！

1.支持國安嚴正執法！馬上緝捕所有香港企圖 策劃分裂國家既外國勢力！應該全部中環 半山 南灣既鬼佬鬼婆捉曬番黎查問！包括梁振英97年之前既言論究竟有咩企圖！

2.立即取消一國兩制！廢除港元！馬上停用各大口岸！讓廣大中國人一同來建設香港！

3.馬上徹查所有犯民主派禍港人士！以後立法會我只想聽李慧瓊 同元秋公佈實施老人政策！

三大訴求，缺一不可！